邊間managing consultant firm 好做？

有冇巴絲分享下你地firm嘅情況？